Información de Servicio - Tasemar Contenedores
Datos Básicos del Servicio
Pregunta: ¿Qué tamaño tienen los contenedores?
Respuesta: Trabajamos con contenedores de 5 m³, ideales para residuos de obra, muebles viejos, ramas, basura general, etc.
Pregunta: ¿Cuánto cuesta alquilar un contenedor?
Respuesta: El precio depende de la zona y de la distancia en kilómetros. Para cotizar con precisión, por favor indicanos la dirección exacta donde necesitás el servicio y la cantidad de días que lo necesitas.
Pregunta: ¿Cuántos días puedo tener el contenedor?
Respuesta: El servicio incluye la entrega, permanencia por 3 días, y el retiro del contenedor.
Pregunta: ¿Se puede extender el plazo de alquiler?
Respuesta: Sí, se puede. Si necesitás el contenedor por más tiempo, se puede extender el plazo abonando un porcentaje adicional.
Pregunta: ¿En qué zonas trabajan?
Respuesta: Cubrimos San Luis y alrededores. Llevamos contenedores a: San Luis capital, Juana Koslay, Las Chacras, Potrero de los Funes, La Punta, Cruz de Piedra y otras zonas cercanas. Consultanos por tu ubicación.
Uso del Contenedor
Pregunta: ¿Qué puedo tirar en el contenedor?
Respuesta: Podés usar el contenedor para desechar: ramas de poda, basura domiciliaria o general, escombros de construcción, muebles viejos, telas y colchones, restos de obra finalizada.
Afirmaciones: Se permite mezclar diferentes tipos de residuos.
Pregunta: ¿Qué cosas NO se pueden tirar?
Negaciones: No se pueden tirar líquidos de ningún tipo. Esto incluye: pinturas o solventes, aceites, líquidos inflamables, sustancias químicas, residuos peligrosos o industriales.
Logística y Reservas
Pregunta: ¿Cómo hago la reserva del contenedor?
Respuesta: Podés hacer la reserva por WhatsApp. Atendemos consultas y reservas las 24 horas, pero las entregas se realizan en horarios específicos.
Pregunta: ¿Con cuánto tiempo de anticipación debo reservar?
Respuesta: Te recomendamos reservar con al menos 1 o 2 días de anticipación para garantizar disponibilidad.
Pregunta: ¿En qué horarios se entregan los contenedores?
Días y horarios: Días y horarios de entrega:
- Lunes a viernes: de 8:00 a 16:00 hs
- Sábados: de 8:00 a 13:00 hs
- Domingos: sin entregas (pero se pueden hacer reservas por WhatsApp las 24 hs)
Pregunta: ¿Tengo que estar presente cuando traen el contenedor?
Respuesta: No es necesario si el contenedor se ubica en la calle. Si va dentro de un espacio cerrado (patio, jardín, predio, etc.), sí es necesario que alguien esté para abrir y ubicarlo correctamente.
Pregunta: ¿Qué pasa si el contenedor se ubica dentro del centro (zona de las 4 avenidas)?
Respuesta: Si el contenedor va a colocarse dentro del área delimitada por Av. Sucre, Julio A. Roca, Lafinur y Av. España, el cliente debe tramitar un permiso municipal en la Secretaría de Seguridad Ciudadana – Av. Lafinur 1238.
Atención: En ese caso, el contenedor solo puede colocarse entre las 8 y las 16 hs.
Pregunta: ¿Qué pasa si el lugar es muy transitado?
Respuesta: Si el contenedor se va a colocar en una zona muy transitada, te recomendamos reservar el espacio con anticipación, dejando libre un lugar equivalente al que ocuparían dos autos.
Pagos y Facturación
Pregunta: ¿Cuándo se abona el servicio?
Respuesta: El servicio se abona en el momento en que se deja el contenedor, sin excepción.
Pregunta: ¿Cómo puedo pagar?
Respuesta: Podés abonar por:
- Transferencia al alias: tasemarcontenedores (a nombre de Martín Arguello)
- Efectivo al chofer en el momento de la entrega
Pregunta: ¿Los precios incluyen IVA?
Negaciones: No, los precios informados son sin IVA.
Pregunta: ¿Emitís factura?
Respuesta: Sí, podemos emitir Factura A o B, según necesites.
Servicios para Empresas y Negocios
Pregunta: ¿Trabajan con empresas o comercios?
Respuesta: Sí, ofrecemos servicios especiales para empresas, negocios, obras y consorcios que necesitan contenedores de forma mensual o a demanda.
1. Servicio mensual fijo: El contenedor queda en el lugar durante todo el mes y se recambia las veces necesarias.
2. Servicio a demanda: El cliente nos avisa cada vez que necesita un recambio (retiramos el lleno y dejamos uno vacío).
Afirmaciones: Ideal para obras, fábricas, comercios, depósitos, corralones, etc.